老母送7百萬比我 叫我辭咗份工唔好做

朋友代po.....

做緊aTOi, 出年升TO...

但係有米黃絲老母日日鬧佢幫777打工
日日屈我係藍屍 係幫中共打工
仲話要登報（蘋果實體）同我斷絕關係

唔係唔想辭職 只係人工好穩定 同事都ok唔太濕鳩

日日lunch都外賣黃店
衣 食 住 行 都堅黃色經驗圈
但到頭嚟因為份工
比老母老屈係藍屍

比著你會唔會辭職，解釋過n次自己係黃絲 老母話總之幫港共政府工作 就係藍 唔聽解釋

辭職拎老母7百萬
唔辭職 斷絕母子關係

我個朋友就係我
大家都係想聽呢句啫

一定係拎七球

唔撚做啦屌

問下伯母要唔要個仔，識自己痾屎

但係做to 五年都有7球
到退休應該有3千萬

問下伯友要唔要sp
識奶西，一日可以3q
每個月5雞就夠

拎7百萬->斷絕關係->繼續做

繼續做 捐哂成份糧比黃店同手足以表誠意

我每個月5蚊都夠

我免費

唔準話我老母 屌你
佢拎去捐612都唔要你奶西呀 柒頭

一向捐一半去612

五毛死開

一時又EO 一時又TO

一時又屈人辭職做黑警，一時又屈人嫁狗

伯友都開心呀有人屌

無啦啦屈人五毛都唔知做乜鳩 原來弱智 block左算

見你改得呢個名都知你膠膠地，討論黎都哂時間

比撚哂我 我做你老母個仔
你又可以做你鐘意既野

叫你朋友發完夢訓醒記得準時返工

吳婉芳咁ok

你問佢
想777出糧俾多一個藍絲去打人
定係出糧俾你拎去幫黃店
可以少一份糧俾藍屍拎到都係好事

to 都 1.4M 年薪
求介紹

你咁撚蠢咁都要問，唔好話自己係黃C啦

你個fd或者你都幾慘。。。有700個仲要上來問衣啲

咁要睇你工作內容係咩，有人因為唔想講大話而自殺

可能佢死前想辭工唔做但要巨額賠償，佢頂唔順自殺

分工只係人生一部分。講真4大地產商旗下都好多基層員工，唔通全部都係呀姐呀叔咩

係食佢既再攻擊番佢係上策

死人都攞咗七球先啦，之後創業又得投資又得，有錢駛得鬼推磨

樓主朋友藍絲

你每日話俾我知會買牛定熊，我補貼返你7,000,000

假膠

母親節快樂啊麵神

麵麵屋企咁有錢
唔怪得輸咁耐都未jump

On 9

不推文

有個咁既阿媽都唔洗拎佢700粒啦下話

點解唔做 拎政府錢比返黃色經濟園
你老母黃到好似籃絲咁唔用腦咁搞笑

捐去612不如比我

又up mud 9

我不是面仔

你唔做依份工仲有無其他技能

位唔係咁上，吹水都要有返啲良知

拎左7球,再考政府工

岩聽

佢意思係 威脅我加比甜頭我辭職

可以 買大家樂啦

辭撚咗佢拎完再做

嚇死，以為自己眼花睇錯定麵仔又改左名

下？
朋友一個月捐5位數字比612
所有消費都比黃色消費圈

點攻擊 求教

伯母想唔想養狗? 識自己屙屎屙尿

我地唔做犯法野

睇你識唔識倒米

收唔收契仔

扼like post?

btw 拎啦

政府派一人一萬 又黃？

有錢真好，我儲7萬都好艱難

點解唔做？

攞番納稅人既錢畀黃圈，有咩問題？

反而係辛苦原post要忍辱負重

係 認同

放大假->拎七球

無麥面神原來咁勁
請受小隊長一拜！

呢個假麵神

抄人名仲咁多真心理

點都拎左先啦屌唔係咁蠢呀

樓主係咪想比喻啲咩

要唔要契仔

如果係專才,有能力就走,如果係HEA鳩,逗人工,隨時請到人既,繼續黃圈消費就留低做

同樓主（朋友）老母諗法一樣

經過呢一年,

幫政府打工同助紂為虐無分別,受薪於腐敗既政府咪=協助緊呢個政府

同老母講要7球，繼續做，但人工捐比手足

做，繼續做，有個咁好既經濟來源就好好利用住再靜靜雞用呢筆錢幫手足

收唔收契仔？